以後林奠每次開記者會都要做淡

10次出黎跌足20次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

光復香港
股市革命

一聽到佢要出黎已經整張細期先

警犬都識4點收市先開
林奠係咪重熊呀屌次次開市開記招
仲要即時突發

屌你學撚埋侵侵啲野

運動+貿易戰一日未完，一日都唔好追啦，錢多由你

知道佢開記者會，熊
開到中間/差不多完，食糊